周健強話要日開香檳慶祝 (UST人入）

師弟死左，有班撚樣好開心

屯門差佬

南亞人你好

大家都係香港人

岩

#A280周健強女朋友 Ng Yan Shan係水炮車
新生命教育協會平安福音中學

清玉係乜

周周

香港警察，吞槍自殺

所以你唔好移民啦

香港警察，成班垃圾

Chau kin Keung